點解冇香港人開vine?

外國好多人都玩
都幾好笑

香港人玩 一定會比人笑on9當有趣

yes